有黑社會喺屯門龍門居襲擊黑衫少年！

佢地fb 專頁有片 已fc

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Push

目前無法提供此內容
會發生此情況，通常是因為擁有者僅與一小群用戶分享內容、變更了分享對象，或是刪除了內容。

個icon 好似01

片link